2010.11.29>>

这些天，陆续收到豆友们寄给七七的片子，上面承载了他们/她们对七七和7家的祝福，七七真的很谢谢大家呢。不管将来怎样，七七都会因为曾经得过你们的祝福而觉得温暖...不知道为什么，想发点牢骚...这一天，有人在为梦想努力着这一天，有朋友因为感情而烦恼着这一天，有人找到了人生的目标这一天，我们其实都可以看作开始这一天......其实，可能只是一天，也可能是人生的转折点..这一天....